---
title: 'Link di interesse su David Kato'
date: Fri, 04 Feb 2011 08:31:21 +0000
draft: false
tags: [Africa]
---

Raccolta di tutti i link di interesse che possono contribuire in qualche modo a farci conoscere meglio David Kato, la sua vita personale e le sue attività per il movimento lgbt

Inserire i link, cancellare questa riga